183高既男仔真係好撚慘

係呢家呢個世代 d女仔個個都侏儒咁撚樣 永遠都係150-165高度 屌你成班垃圾淨係識搵17x既矮撚mk
生得高真係好撚慘 唔怪得冇女 問題唔係我地 而係班女矮得可憐

173藍絲

留定名等睇連登吹水大會再臨
米八遍地走 米九多如狗

好句

老實講你183 15幾既女仔你會唔會鍾意先

有身高都溝唔到女

金句王 ❌❌

你收收皮先啦，，感情台你認第二on9 無人敢認第一！！！

應該係樣ge問題

利申:男友184

感謝感情台軟射王❌❌的讚賞

哥軟射個陣都硬過你食左勃勃超人既十倍

你覺得仲可以行幾耐

過155唔過160女表示很愛180或以上

屋企隻狗企直都高過你

176, 想185 高加大隻
追168-175 女仔
你幾高?

樓主假膠黎

條頸唔辛苦咩？
真心過155都好d, 150頭真心差太遠

溝唔到女就係度吹奏自己身高
真心笑左

Agger

請善用起底功能
條友成日時男時女

點起底㗎？

你隻狗高過我我都有個180嘅男朋友呀
好過樓主183都溝唔到女

岩，185

18x真係太高 成日要向上望 搭下膊頭都要趌高
埃膊頭要坐低先得
好希望佢生矮少少 或者 我可以再生高啲
利伸：155

其實重點唔係你高矮，而係你柒定係好睇。
又高又柒，柒會將會呢個優點蓋過左。

等收帽